# TorrSpy

![TorrSpy](/images/torrspy.png)

Плагин предназначен для получения и отображении метаинформации о проигрываемом фильме/сериале запущенном в Kodi извне через TorrServer. Также данный аддон позволяет сохранить недосмотренный фильм/сериал в медиатеку Kodi.

## Описание

Есть много людей которые используют Android программы для поиска фильмов и сериалов, такие как NUM, HD VideoBox и многие другие. Данные программы позволяют найти торрент-раздачи и запустить их через программу TorrServe в любом установленном в системе видео плеере. Некоторые запускают таким образом видео в Kodi, выглядит это как-то так:

![ScreenTorrSpy1.jpg](/images/torrspy/ScreenTorrSpy1.jpg)

Но хотелось бы чтобы можно было посмотреть описание к видео:

![ScreenTorrSpy2.jpg](/images/torrspy/ScreenTorrSpy2.jpg)

Данный плагин подтягивает описания из данных сохранённых БД торрсервера. А если у нас есть эти метаданные, то мы можем недосмотренное видео сохранить в медиатеку Kodi. Для чего это нужно:
- Кино/сериал появится в соответствующем разделе Kodi.
- Возможно продолжить просмотр с того места где остановились.
- Удобно запускать следующие серии сериала, отметки о просмотре сохраняются.
- Если вы используете Android TV, данные фильмы каналов можно вывести как каналы в стандартном лаунчере.

Пример каналов Kodi в Android TV:
![ScreenTorrSpy3.jpg](/images/torrspy/ScreenTorrSpy3.jpg)

Пример как это работает: [>> видео <<](https://www.youtube.com/watch?v=fk2rjBm239M&list=PLcbSwYxxbVsWRVDe9375bKVHz_isEEIjN)

## Настройка

### Сохраняйте видео в медиатеку:
- Открыть настройки дополнения - Дополнения ➛ Программные дополнения ➛ TorrSpy
![screenshot00001.png](/images/torrspy/screenshot00001.png)
- Выбрать вкладку "Действия"
- Выбрать пункт "Создать источники для медиатеки"
![screenshot00003.png](/images/torrspy/screenshot00003.png)
- После перезапуска Коди появятся два источника "Фильмы - TorrSpy" и "Сериалы TorrSpy"

### Добавьте каналы на главный экран Android TV:
- Открыть настройки дополнения - Дополнения ➛ Программные дополнения ➛ TorrSpy
![screenshot00001.png](/images/torrspy/screenshot00001.png)
- Выбрать вкладку "Действия"
- Выбрать пункт "Создать плейлисты для каналов Android TV"
![screenshot00003.png](/images/torrspy/screenshot00003.png)
- На главном экране Android TV нажать "Настроить каналы" (в самом низу экрана)
![atv01.png](/images/torrspy/atv01.png)
- Выбрать Kodi
![atv02.png](/images/torrspy/atv02.png)
- Выбрать нужные каналы
![atv03.png](/images/torrspy/atv03.png)

## Установка

Установить можно из [моего репозитория](/repo/repository.vd-2.0.0.zip) или из [repository.search-db](https://github.com/seppius-xbmc-repo/ru/tree/master/repository.search.db) в категории службы. Тестировалось на TorrServe Matrix и NUM.